[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5197)

Slow

fast

Fast

slow
樓下gay佬

slow

睡超d角好得意
一係場場都多
一係停C間

唉又無半大 屌

Gel 角狗 收下把口啦

收息驗腦注

收息波 西維爾點輸

利華無心踢

利華

即場羅馬角球輸-0.25
羅馬要追和了？？？？

成晚咁多場淨係買左呢場半大

羅馬個閪龍派膠真係好傷 cls

屌點解我會買羅馬贏波

羅馬半場屌返粒ok?

天狼on9平立即半大

誤中利華假球

利快入 食屎狗 屌你
利快入 食屎狗 屌你
利快入 食屎狗 屌你
利快入 食屎狗 屌你 利快入 食屎狗 屌你
利快入 食屎狗 屌你
利快入 食屎狗 屌你
利快入 食屎狗 屌你利快入 食屎狗 屌你
利快入 食屎狗 屌你
利快入 食屎狗 屌你
利快入 食屎狗 屌你

派貓貓相不給力啊

快刷角

閪維爾真係西波黎 快攻3打3都選擇唔打

閪維-4
利華-8
Aik-2
高登-4
黑根-7

點解我個過關要串on9平
退錢驗腦ok？

aik半大第二隊開出

羅馬中伏區

奧雷半客

On9無買個場又半大人都癲

何必呢。。。

仲有邊場會開出半大呢
倒數5分鐘

西半大啦屌

半４４４４！！！

仲有得救！！！！！

有嘅派我

唔要艾夫入球 要c

On9平落後唔刷角

2:0

Aik 執柒左佢啦

西維真係諗住一粒收工

等下半場反cup 生生性性
祝贏

2-0

我了

過關又斷on9平

我西正氣

閪維爾

手足 你幾樂觀

有了
多謝黑單

西2-0goallll

西！

羅馬898

西維ng casheddd
Eady money

閪2:0 黑單我了

哇！！！利華半５！！！

羅馬廢到

咁就死得

西維第三隊開出半大

羅馬真係屌你老母

屌你羅馬 真係條條大路通陰間

羅馬88 半和又針

我了黑單

羅馬真廢 唔係扮

利入未

閪易到

角大重燃希望

歐霸送錢日

幫你集氣咗

on9平又話對上十次對黑根全勝

On9平半大未

好多人重心羅馬 死幾多人

痴撚線 羅馬 追和 5 1 500

黑名單你唔派比我冇道理

個龍出乜鳩

支持

閪維頭先右路跌會唔會直紅

正花糕

西維2

利華瘋狂飛機

啲後防真係廢撚到仆街
下下咁樣俾人爆

屌米贊比半大未

lm

取消關注

閪維-4
利華-6
Aik-2
高登-3
黑根-7

羅馬下半2比2 開3.5b

西主勝1.04

會啦

歐州四大聯賽，意甲隊伍真係出黎搞笑

突然覺得一場都冇買到係贏咗

我

羅馬on9 手足 一齊去跳樓

唔撚睇 半場未完 輸左幾雞先

q

4:0大機會啲wor

而家反而驚西維果場
２：０ 成日都半７全９

屌你老母
入波未呀

個龍又係漏格甩底

唔賭啦

亞特蘭大？

閪迷爾正氣到

5皮野轟落去

西維爾1.05 收息

屌你老母食屎晴

西維爾杯

利華入未呀屌

閪維爾杯有冠軍相

黑單 我了

意甲 屌你老母呀 咁撚廢仲出黎踢

天狼星入多粒la...pl

黑名單你欺騙我感情

平時聯賽9成9就跌左
睇黎閪維爾都好想拎個盃

好

信羅馬 會超生

仆街啦 2-0 又半7 角大凍過水

封ng 唔比人追西維

反cup

羅馬 6/11
格拉斯哥流浪 5/11
艾夫斯堡 7/9

屌你老母瑞超次撚次都係咁

西維爾救我一命

3.5 1.69一定開到？

利華角大重燃希望

真 又要睇佢地差波

2:0 主晉輕鬆

差利華

羅馬好廢

原來意甲係差咁遠本身覺得羅馬幾勁
利申 唔識波

買左邊場半大

有無人睇羅馬場波 個後衛41號 廢到 2球都輸佢

50000 x 1.05
3點前收錢

有

1.89 西ng 推第三口

aik呢隊死垃圾

Lm

利華食屎啦

叫埋

正利華半和串西盤

上啊

平時和到巴塞隆拿

AIK 12.5s 頂

天狼快半大

意甲不嬲好廢 平時意甲聯賽d後防成日用隻眼去防守

上個po係咪有個傻閪出水羅馬必贏

球證都55波比哂西維啦，不過羅馬

中

samlling 返左去曼聯
竟然出呢個第一次踢歐霸既

你老母一陣下半場又秒入
On9瑞超屌

天狼星半大未呀

我估西維爾3.5s

aik踢左10分鐘好波，屌你老母

利3.5串西2.5 係咪等死

天狼星快手比多球啦

今朝有位手足借人1000蚊過關串羅馬半客

如果變陣仲衰

瑞超無一場半和

針得

天狠星 入波

我驚一格都開唔到啊啱啱停17分鐘

屌咁都冇半大

垃圾利...

西維平台入完2粒 就無波無角到完場 除非羅馬入

卡爾馬都係仆街死算啦

我 賓周仔 臨時出瑞超 暫時五中四
阿德萊德聯 ❇️✅
利華古遜 ❌❌
西維爾 ✅✅
法蘭克福
奧林比亞高斯
明尼蘇達聯

唔穩陣瑞超心水
AIK蘇納 ❌❌
奧斯達辛斯 ✅✅
赫根 ✅✅
奧雷布洛 ✅✅
天狼星 ✅✅

唔通我就係郭子豪？

奧雷半客 miss左

完...

真係好撚on9 可以廿分中無撚射過門
咪撚踢波啦

屌你老尾羅馬……原來咁大船

1.04

唔會留手啦 聯賽又完左 往年同步進行先話停力者

屌 羅馬廢到咁 買左角大腳震

瑞超5場大波見到希望

羅馬 7/11
格拉斯哥流浪 5/11
艾夫斯堡 7/9
19/31 慢慢長路...

5場角大似d

無揀個啲半大

成隊老人院 廢物回收桶踢條撚樣
高拉洛夫今年幾歲呀 仲跑唔跑得郁

5位數巴你頂得順嗎

利華盤溝唔溝即場主win

咁撚串只有一個下場

點解唔出Fazio

利華諗住00到尾？

我都串咗西維半大，屌你老母天狼星

以後唔撚賭超
你老母

AIK等降班啦DLLM

持有羅馬盤反手買西ng係唔係好衰仔

咁快gel

賓周豪?

買利華半主x西維半和
兩關掉轉黎開

差克勤大波同利華盤

有冇人大注利華主勝

就爆倉

絕望了

教練唔太鍾意用

格拉斯哥要攻到先刷到

10場輸9場

是但啦 都唔穩陣
Gel下先冇壞

輸九皮姐

全日重心 AIK 8.5b
又中

高拉阿叔34啦 前場個幾個跑極都唔到位 想等波到

AIK 幫叫區
同路

羅馬

佢威呀 依家2:0

Great name 老友

艾夫又係唔屌唔撚得
上場踢天狼星比人上半入3球 下半追和唔攻
今場踢aik又可以半場贏2粒

羅馬報數區： -3k

串唔緊要 咒人輸錢死全家都唔撚掂

-230 球迷注

西維前面個3個原來好勁3.5b上

有既有既

買利華半大 係咪得我一個

好擔心 今個禮拜中得一場
唯一正氣唔想咁快gg

你肯定？佢呢三日輸左三十個

幫佢計過 呢3日輸左24萬

琴日定前日都10皮啦

西維半7。有無玩開角嘅手足教下我點補
買左10.5大依家2-0唔似會再刷

4串1買左格流是咪可以度定下一條飛

On9平唔追和 退休移民瑞典場場入場
屌鳩班球員班主教練職員

講緊今日

1蚊額定2蚊額

羅馬都要上力架啦 一場過

差4c姐

另一場真係揀唔到

驚就等11.5跳船
好彩咪夾中11c 其餘咪當冇玩過

5位巴大戶黎，茅問題

其實我自己好少玩角 純粹跟人買下
見平時你地講半7魔咒咁癲

應該有既 未放軟手腳

洗鬼補 10分鐘都4c

控角控到仆街 想死

加油

閪維-4
利華-6
Aik-2
高登-3
黑根-6

3.3都買到

驚咪等高水夾角

度定3點歐霸

格流個場乜事？ 踢到53 既

究竟今次閪維可摸耳成功開出呢

卡狗0：1

勁到

有心無力

-3.5k 娛樂注

肥kong出水啦

咁等多陣先

你睇球探？
2020年了

西維爾準備控角

半7全9

有咩APP介紹

咁就仆街啦

求打救

3點狼串法撚

冇app 睇開bet365

依兩日輸死

Sor lor

高登仔半七，角大係咪可以針

LIHKG

即場買格拉斯哥流浪先
純粹鍾意個名

球探睇完場比分同角球就好
即場搵鬼睇

利華係咪撚狗

3.5k 都娛樂，認真注會係幾多

咪係，用safari放係桌面勁方便，又唔使裝apps

-40k 身家注

手上有2球 出黎當熱下身

用goal幾正 入波會goalllll

無腳中龍
你想點入

做乜咁睇唔開，諗住下場點佈署

可行性有幾大？

即場有咩買

羅馬ng

西維 下球諗住唉 羅馬完全比人sm

36.77%

認真答

起碼3、4球單刀尻射藍天，我有睇，根本無心踢

羅馬-4c

利害

I mean 第一條

法蘭克福有無機會反cup

0 利華贏唔到

睇365 8射8唔中龍

最後果條最大

99%
-1%係你唔夠信念

第3條似樣

準備收晒

咩app

斷1

半7全?

貼飛見光死 0 可行

閪維入波停哂角

難少少仲要作客

第2條有機
其他應該斷一場

有信心既咪5位數推

刻意見光

好過無。如果真係。

咁11.5呢

上回合贏緊3-1 和都出線
唔使同你博命

係意甲撚下其他隊就得 係歐霸俾人屌打到

兩粒係手 skip喇

精神上唔放棄，肉體上放棄左

羅馬屌你老母？

羅馬俾人吹捧得太勁，利申：買左羅馬

意假真係唔入流..on99咁買左佢

繼續刷角啦閪維

好撚勇 全部串1

西維快手入多粒訓

等睇羅馬俾人nba

角呀屌

唔買保險波

快手刷多4角比我gel

真係除左認真既祖狗，其他一出去就恥辱黎

咁樣買互穿唔會穩啲咩

贏盡既心態

兩年前

2018

7
6
7

可能我唔識

意假差西甲成班波
尋日基達非都㩒屌國米

主ng

利7777777777777

利華7角

利華７Ｃ！！！！！！！！

點解得返一格角既

閪維-4c比埋我啦

屌， 掉番轉西維停左

訓超 訓哂教？？

屌 aik刷角啦

88888888

十五分鐘6c
五十分鐘7c

買羅馬嗰條友呢

利1:0

羅馬刷角未

利goallll

利10

利華糕 玩撚完

差啲輸返球

兩場都入晒波 唔攻就等冰到完gg

好ＯＮ９

第1第3有機

應該兩邊會冰到完 卡10 估到佢地啲野

升至73.78%

閪維-4
利華-4
Aik-2
高登-3
黑根-5

未試過成功中過多過一萬

頭先仲係到叫三格角大
而家一格都唔似有

第一注9成9了

有機 lm

中咗要派下

Me

屌返你老母

中派左，我會再出pk

半7魔咒又贏

利華10.5s 40mins 2c仲諗住穩
Dllm刷撚夠未

西維爾似半7全9

Po

聽朝原來有tigers

笑閪死

留名了 加油

西維爾不嬲都賤種黎,對住更賤既羅馬先似樣啲,而家又玩野

但天狼星一定會出賣你

Gel 角細

唔知自己買緊咩了

西維唔攻 羅馬又攻唔到

我都覺。

羅馬開到下盤我切

角大針

利華後上都7c 閪維仲係7c

半7全7

妹撚到完場

希望神11

角細了

控角控到依家唔落底攻

有條友話 一早話羅馬開硬角大

是但中一邊都係打和

以後認住呢隊西野先
入波就1c都冇
痴撚線

Gel啦 gel多啲啦嘛

唔係今日既事

以前係聯賽都係咁 唔係第一日

冇一場角大達陣場場開頭刷到飛天咁 依家停哂

西維半7全7
Aik半7全7

超極限夾角加補飛

3點有波 訓乜鳩

未完半場都gel

如果11 頭10 1 100

全部快d比角 召喚連c雅！ ！

中。

希望你中

11.5s 想贏

都幾無奈 玩角衰就衰在呢樣

未半場gel係咩心態

天狼2.5b

型 多謝

出現了

On9平

留唔切...

點解14.5s收硬你要用15000$買埋11.5s低水

真係要不買歐霸依啲西比賽,早幾年未識賭嗰陣淨睇球探分析中到歐霸6串1,都應該要知道依個盃幾西

14.5s收硬 我了

睇時間

靚到 個組織 雖然唔入

坐等全格

可能想買大夾角 買錯

有

哥德堡

一定爆一邊 想派都難

佢個11.5早幾個鐘買

閪維-4
利華-4
Aik-2
高登-3
黑根-4

西維爾主win有1.03
會唔會又有師兄會買五萬

停角停左25分鐘

閪維-4
利華-4
Aik-2
高登-1
黑根-5

真係輕鬆

羅馬角大我gel gel gel

利俾多5角先啦！。。

Aik8888

撚有角咩

瑞超啲角刷到！

ching 時間...
第一注肯定贏，邊個想補飛

屌你仆街歐霸刷Ｃ未呀

半7

眼殘.....

比一格你

眼殘 祝中

閪維-4
利華-4
Aik-1
高登-1
黑根-5

刷角啦屌
閪維贏緊唔刷 羅緊無能力刷

7
7
8
俾力啦屌你賤種羅馬 流浪

On9平 rc

閪goal

差on9平
好好醜醜都比個和波我走盤吖屌你老尾

贏100場30$
有幾多錢？

卡爾馬快撚d死 我屌你老母

兩晚歐霸全部主勝穿埋幾多倍

on9平紅埋好野

利華角球反超賤種羅馬

賤種西維爾
利馬４０分鐘２Ｃ都追撚到你啦

含撚啦

1.3

8

終於8...

終於8c

連環角啦

8
8
8
快撚D啦

9

西開埋大波快

連c!

999999

100$都要輸？

ccccc

9
8
8
AIK 利華俾力

gchi

連左2c

西維11角完 51100

閪維-2
利華-3
Aik-1
高登-1
黑根-2
有冇一場可以達陣

下盤大敗日

1

I

我信羅馬唔係賤種
係真係廢

一邊-2 一邊-3 兇多吉小

西快撚手開個大波黎收錢先啦

羅馬追和未

me

食撚屎啦羅馬

Aik比多粒

叫到好撚攰

On9平廢到

M

黑根 刷到入

on9 0-2

AIK主場入返粒啦屌

閪維-2
利華-3
Aik-1
高登-1
黑根

卡爾馬死全家未

利華羅馬快比c

On9平真係一世blacklist

10角

10

克勤gel得 ez

鐘聲響起角大的信號~~~~~~~

連c雅

同穩如. .有得揮

天狼星3.5b 101100

利 刷角啦 喂 訓醒未

笑撚死 aik變左最少角果隊

10
8
8
利華正氣刷爆佢啦

..我買親都輸

利 屌你老母 醒啦

利，連角未

.

利連3c

Aik -1goal

12.5要補飛好買啦

pm

利華入一球先

Aik 連ccc

利-3
羅-1
aik -1
哥-1

利又西 屌你老母1-0 就hea

全黑同我出黎

90+3 11c ok?

卡爾馬求下你快撚d死

流浪追和是否夢

10c 高登

神様、どうか、どうか
声を聞かせで

刷Ｃ呀得唔得呀

利華角大24

16.5 b 派

難啲喎

流浪仲西
連射門都冇

利華13射1中係咩事

高登仔 羅馬同我快cup

羅馬-1c dlllm

Aik

高登快D俾多隻角

10前都hea緊

你一日食埋食埋都唔少

羅馬比多1c 定驚

咩都有可能

羅馬差啲

利快連c

差克勤1G

閪維-1
利華-3
Aik-1
高登
黑根

Aik 2.5

羅馬入未

1點瑞超痴撚線 角大晒 差Aik

Gel到冇角

抵死的

利華入多球 羅緊11c

格流差啲入

aik 2.5b

買左2.5大波

即場格拉斯哥流浪

30分鐘一定有1c既

仆街西維係度hea

20*

1111111111

利華快Ｄ角大

－３！！！

哈 on9平冇令大家失望

我串左利 羅馬角 點解唔串高登同on9平

10.5cashed

羅馬角大gel

羅馬12.5b

下半踢咁耐 得1c

利華比多球

羅馬角大cashed

假波之力 格流2:1

西維 達陣
流浪 -3
AIK -1

大哥 當我求你啦 利俾多3c先抖啦

唔知有冇機

卡爾馬 0:3 奧雷

會有

輸到冇錢先角大發威

9了

發系

3-0 炸？

刷埋啦 格流 高q大棍...

On9平追和5 1 500

老子今日開心

10 1 100

羅馬早抖啦

利華-2
aik-1

Aik比多球我

應該冇off

黑根快手入多粒開大波

..

閪維
利華-2
Aik-1
高登
黑根

你

西3rd goal cashedddd
連推三口中曬

有錢買入

一定有！

Aik 10c 1 200

茜克勁

慢鏡唔似有越

今晚5:0

L

越位

炸

好彩炸左 買左no goal

炸左

AIK快大波

鞋尖

gel爆了

手

體毛越位 又黎

大。

boom

羅馬個龍即刻想送番球

茜克又又又發大財

格流廢到唔似有得入

買左隊傻閪降班膽 抵撚我死

喂 屌你老母呀利 -2 呀仆街 撚樣

aik比多c啦

炸完 _ _ _

利華快

羅馬解圍都解唔到

屌你老母aik 停撚完角未 自己踢出底線啦

炸完對家入

黑根開個2.5b大家開心

繼續入

on9平戰神卡呢屌

Aik 艾夫斯堡入未呀仆街

Boom

9-2
8-1
就黎失控

杜甫係咪話羅馬晉？

利
閪

羅馬應該會入番粒

AIK是但入一甩啦

好撚攰呀 仆街 開埋啦

羅馬 廢撚到on9

利有無多一球

利
aik
快d角球雨

流浪比多2角係咪會死ga

aik 屌

有ching信佢一棍左

利華快比多粒

差克勤2.5b啊

5位數巴還好？

咪gel
我有個-1

條死煩閪真係好撚煩

Same road

開到派155200

。

om

有捷西斯拿華斯d角真係好有保証

AIK2隊是但入 一世球迷

乞

咁

西維乜柒都冰封 打邊爐到完場

唔識計數？
-500

SOS 利華 -2 角呀 仆街撚屌

屌你老母個哥登

11角完賺最多

法蘭克福憑咩讓球？

下 認真撚？

80分鐘 仲係8角

想知

有冇得派

閪維
利華-2
Aik-1
高登
黑根
快手刷埋佢啦

如果斷係最低水個關到真係慘

哥登果場難

same road

放棄

係

成日jer尻我
有位唔入你咩

aik 整多球

唔想利華斷

55555

On9平未輸過比黑根 都比我買中

Carry me

11.5s練心中

AIK -1 快啦屌

咁我祝你輸到仆街

估佢入返4球

payme qr code

12c

爆了

秒爆

講晒買咩都要派

仲刷

格流 1010101010

aik9c goalll

Gchi

最毒婦人全黑心

唔好卡膽 格流 刷埋 仆你個街

利-1c

12C GOAL

閪維
利華-1
Aik-1
高登
黑根
快手刷埋佢啦

格流係咪會比人穿盤

[b]唔通今日全部角大？

/b]

驚到補左11.5s

你又中 針

上呀 格流 面子球

[img]
100蚊都輸

驚左補左贏多多變贏少少

似一球到尾

利未呀 屌

黑根快手入多粒 差你

角大日

西唔撚係大都開唔到啊

利華停哂啦 無事

Aik 2.5大最後呼喚

唉客果種廢 出黎歐洲賽失禮

利華1角 求下你

利華１１Ｃ！！！
ＧＯＡＬ！！！！！

利華 快 11 啦 頂唔住呀個心臟

天狠星 真係唔識入波...

唔知自己補咩角細

狼隊半一咁抵買

下盤串左克勤 震緊

屌你老母 木坂

贏了

花 比個5我！

掂！

仆街 過關成功

反正都爆左 開埋13.5啦
原來狗會買左三格角

角大黨 報到

叫撚聲沙

門叔跟左你

屌你老母 thanks carry

閪維
利華
Aik
高登
黑根
5串1 收米

仆街 我差aik 2.5大

咩谷黎

派未

差幾班波

利華2-0 10 1 100

3格過關呀

哭了

天狼星2.5b 101100

流浪10.5b

Fatfat

🤫 都要有d運 呢場+0.8

發大財！

咁13.5 b得唔得

done

恭喜

狗會另外冇開個兩場都大埋

齊贏了 今日

12.5b 開未

今日角大大勝日

上 我幫埋我老死 傻更更 叫爆aik大波 我要全波po收錢

今日暫時正氣
3點霸氣可能西

應該好撚肥 全部足水

買左幾多

唔識角 盲跟

Aik-1111ccc

赫根想攻 想贏 好難得

買左西大波坐緊係天台

哥登cup埋我派條飛一半出黎

角大黨會戰勝歸來

霸氣盃果然正氣啲
除咗49000

Hacken2.5b24

Ok

派